如果搭地鐵明明要入坑口/寶林，點知搭錯去康城，你會點做

嗰陣已經聽到下一站康城，遇到咁個情況點算好

跳車

一到站開門就屌柒班康城狗
再搭返前一個站

有乜撚野做姐? 搵位坐囉

入到去等十分鐘搭返出將軍澳
行過對面月台
再搭多次入康城

記得一陣係將軍澳轉車果陣睇清楚啦 多數第一班都係去返康城

唔係就變咗無限輪迴

4班得1班入康城都搭得錯

唔好落車 撘返去將軍澳

有幾出奇
同埋係三班呀 頭號反古

嗯

其實我反摩勁啲

上錯康城車
好彩見到呢個post
唔係唔記得落